香港警察高位射催淚彈真係死得人！

條片見到催淚彈由高空跌落嚟射咗落人群到
全部警渣落地獄

It’s "hugely problematic" that Hong Kong police fired tear gas from above crowds, an expert said, as seen here. “If it hits someone in the head, you could kill them," said Jim Bueermann, former president of the Police Foundation in Washington. “I have never seen that before."

五大訴求 缺一不可！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

文宣煲大佢

推有用Po

唔好再睇大波女警啦

唔好再討論大波狗啦

我地focus 翻警方濫權

大家可唔可以唔好再睇大波狗